**********************************
Имя: 			HW Pano
Версия: 		1.0.0
Создатель: 		Heavenly Waltz
**********************************

////////////////////////////////////////////////////////
Создано на:
-----------
Языки: 			JavaScript, HTML, CSS
Библиотека:		three.js


Установаить на сервер и запустить. index.html
////////////////////////////////////////////////////////

Панорамная библиотека позволяющая использывать панорамы, смотреть менять,
Распалогать на них свои точки ( пины ).


------------------------------------------------------------
Функции:

var Pano = new Hw_Pano('#pano'); // инициализация, + указываем HTML Блок где отрисовать панараму

Pano.SetSelector('#pano') // другой способ указать HTML Блок где отрисовать панараму

Pano.SetUrl('pano') // Установит путь к папке, где все панорамы. для переключения и работы с ними

Pano.Init() // Запустим панораму, отрисовку и рендер в объект ( будет чёрная сфера пока неукажем панораму )

Pano.Set('pano_1') // установим панораму по имени

Pano.SetPano('pano_1') // Установит ТОЛЬКО  панораму ( картинку на фоне )
Pano.SetPins('pano_1') // Установит ТОЛЬКО  Пины на текущею панораму ( Объекты которые отрисованы поверх панорамы )
Pano.SetZoom(1.5) // Установит увелечение камеры на 1.5
Pano.SetZoomFcn(infZom => console.log(infZom)) // Установить функцию котороя будет отрабатывать при каждом изменении зума камеры
Pano.SetCameraPos(0,-2.8); // Установит камеру в новую позицию
Pano.SetFcn('clickPin_6',function(){console.log('hi i 6 pin')}); // Установит функцию реагирующею на нажатием пина

Pano.ClearPano() // Очистит всю панораму ( только фон, пины останутся )
Pano.ClearPins() // Очистит все пины ( только пины, панорама останится )

Pano.RandomColorPano() // Проверочная функция, раскрасит пано в случайные цвета

**ПРИМЕР***

Pano = new Hw_Pano('#pano');
Pano.SetUrl('panorams_dir') 
Pano.Init()
Pano.Set('pano_1') 

------------------------------------------------------------
Пано:
Это папка с ресурсами а именно
	pano[] // Папка название панорамы ( имя панорамы для функций )
	
	- pano[] // Папка c панорамой.
	  - pano.json // Описывает структуру данной панораммы,колонки, линии, количество картинок
	  - 1.jpg // картинка 1го полигона общей сферы
	  - 2.jpg // картинка 2го полигона общей сферы
	  .
	  .
	  .
	  - N.jpg // картинка N-го полигона общей сферы
	
	- target[] // Папка с пинами которые рапологаются на панораме
	  - target.json // Объект описывающий где раположены пины и их характеристики
	  - img.gif - картинка котороя используется в пинах ( может и не быть )
	  - img.png - картинка котороя используется в пинах ( может и не быть )


"pano.json" :
{
	"type":"sphere", // Вид панорамы, ( пока только сфера. )
	"cameraX":"0", // Начальное положение камеры при включени данной панорамы по X
	"cameraY":"0", // Начальное положение камеры при включени данной панорамы по Y
	"line":"4", // количество линий на сфере
	"segment":"8", // Количество сегментов в 1й линии
	"vertex":"16" // количество точек сглаживания для 1го сегмента
}

------------------------------------------------------------
Пины: 

1 пин является одиночным пикселем, который прикреплён к векторной точки на сфере панорамы.
Тоесть 1 пиксель всегда будет в нужном положении относительно панорамы, 
если пин расширить больше чем на 1 пиксель размером, то его верхний левый угол
будет всегд позиционироваться корректно относительно панорамы.


Набор Пинов Это JSON файл: "target.json"
[
	{"class":"class-one-pin","nextPano":"pano_2","data":"this_dop_data_info","content":"<p> hi </p>","vect":{"x":0.92981265643994,"y":0.38324402497317,"z":-1.7265524195763}},
	{"img":"soul.png","vect":{"x":1.880744276279,"y":-0.33016367861585,"z":0.5883907960402}},
	{"width":"100","height":"100","img":{"src":"gif_flay.gif","style":"width:100%; height:100%;"},"vect":{"x":0.26506598515472,"y":0.77993747627751,"z":1.8203978611584}},
	{"width":"100","height":"100","css":"background:#000;","vect":{"x":-0.45436352917874,"y":-0.63990464413027,"z":1.8375218763517}},
	{"width":"100","height":"100","css":"background:#000;","vect":{"x":-1.5195111366588,"y":1.2933151388059,"z":0.10408013068585}},
	{"fcn":"clickPin_6","top":"-50","left":"-50","width":"100","height":"100","css":"background:#000;","vect":{"x":-1.1673797628823,"y":-0.65125023974164,"z":-1.485095428162}},
	{"width":"100","height":"100","css":"background:#000;","class":"ship s-1","vect":{"x":0.39959410410999,"y":-1.7798158118027,"z":-0.81546983041424}}
]

---------------
vect - объект {"x":1,"y":1,"z":1} ,  указывающий где распологаются основной точки пина 
	относительно сферы, советую кординаты получать через "hw_pano_creater" специальное 
	средство по созданию панорам. ну или встроенную функцию HW_pano.GetUnScreenPosition()
	- она возврощает вектор относительно центра экрана.
---------------
width - Ширина блока, принудительная ( лучше настраивайте сами через CSS )
height - Высота блока принудительная ( лучше настраивайте сами через CSS )
---------------
class - Добавить дополнительный класс пину ( можно больше 1го через проблем )
	"class":"ship s-1 new_class"

content - вствит текущею строку внутрь блока с пином
---------------
img - вставит картинку, в блок пина, ( возьмёт её из папки target, внутри пано )
	"img":"images.png" - может содержать строку, и вставить картинку по пути [ имя пано ]/target/images.png
	"img":{"src":"gif_flay.gif","style":"width:100%; height:100%;"} - может содержать Объект, в котором  
		src - путь картинки = [ имя пано ]/target/gif_flay.gif
		style - стили которые пропишуться для картинки = style="width: 100%; height: 100%;"

nextPano - Повешает спец функию при нажатии на которую перейдм на следующее пано.
---------------
fcn - название функции котороя вызовится при нажатии на пин. 
	( функцию необходимо зарание поместить в TargetFcns основного объекта панорамы )
		Hw_Pano.SetFcn('keyFcn',function(){}) - установить функцию, по ключу 
		( по этому ключу она будет вызываться при клике на пин с таким ключём )
		
data - установит нужную вам информацию в дата атребут "pin" ( data-pin="hi world" )
---------------

Так как, на любой пин, или группу пинов можно задать свою функцию. 
А также вставить во внутрь любой HTML код со своим CSS, и добовлять стили самму пину.
Даёт фактические безграничные возможности для работы с ними.
------------------------------------------------------------